必理痛度廣告條友係咪同香港人有仇？

成日見到必理痛依家條廣告係惡死老細屌鳩班病到七彩嘅員工，逼佢哋食藥繼續頂，員工怕殘留怕副作用就又比個老細屌；另一條就係女上司見下屬病到五顏六色就死咁款，就串柒柒敲枱叫個細嘅入房掉盒藥比佢食。

當一個人病到唔食藥唔得嘅時候，唔係好應該休息嘅咩？點解必理痛啲廣告可以鼓吹食藥頂硬上呢種不健康風氣？度廣告條友係咪同香港人有仇？

香港人本身就同香港人有仇
日日屌香港人係港豬係蝗同支那人冇分別，又話女人係雞，拍YouTube又話低質，打拳又話人造假，唔用支那寶又落後

對香港啲廣告撚無期望

一齊死

個廣告只係搞笑下姐，咁都可以鬧

食完藥都一樣要請假休息，係個廣告鼓吹死頂咋

撚屌賤種

你都on99，食成藥撚有醫生紙咩

必理痛同幸福廣告人死全家

可能冇副作用都係搞下笑

尋日頭痛食完真係好好多 不過訓到豬閪咁

其實你係咪講緊連登仔砟?

係咁架啦，唔駛你做呀？做唔掂咪離開香港囉

有條女幾正

最撚on9係果啲財仔廣告 不停播

想屌好耐 咁既廣告都賣

前排好似又有個類似post，話鬼佬藥廣告就話食完可以享受生活；香港果啲就食完可以繼續OT

Like for 樓主！
無計，呢啲咪所謂香港核心價值囉，大把人覺得無問題，距離全部人離得無問題，為時不遠了。

個廣告差又點
公關做好d 係facebook抽下水 香港人咪又係照收貨

唔識食藥呀？
荒謬！

遲早有老細俾員工用必理痛打死

5毛狗jr

講到反中係盲目

中國完全無錯 好無辜咁

選擇性失明

從香港成藥廣告發現香港人真係好賤命

返工啦垃圾港豬！！！

廣告只係反映現實情況：病到死都要番工
然後提出解決方法：食必理痛即刻精神百倍，無事繼續番工；之前都有廣告話24小時藥就會排出體外

我覺得佢無鼓吹叫你病唔好休息，只係同你講如果病又無得休息就要食藥。

好似見過呢個Post

咁點解要整到廣告入面d 老細咁惡死
廣告意思好明顯係叫班港豬病到死都要返工
真係好可悲一個藥物廣告竟然唔係話食左可以令你舒服d 、好返etc,而係叫你食完可以繼續返工

高汁！一語中的

病左其實休息比藥物更重要
買排必理痛10粒都幾十蚊
射個靚波喺屋企抖下好過啦

唔識食藥啊？

老細以時薪港幣十五蚊招聘員工:
英國人向政府舉報懷疑有人非法聘請奴隸，香港人開始研究應否為最低工資立法但又擔心公司因要達到最低工資要求而倒閉

老細要求準時上班可惜當天鐵路系統發生故障:
西班牙人向老細要求請假半天並到Starbuck嘆咖啡，等鐵路回復正常再施施然返公司，香港人蜂擁衝出地鐵站揾車搭，有人更因爭的士而發生毆鬥

老細於下班後以email+whatsapp瘋狂轟炸員工並委派工作:
德國人考慮立法禁止僱主於工時外以電郵或社交網絡騷擾員工，香港人秒回老細表示明日上班前將工作完成並會提早一小時將file交到老細枱頭俾佢準時九點開會用

老細要求開OT並提供1.5倍人工作為補水:
意大利人拍枱向老細表示采你都有味並立刻執嘢準時收工，香港人向老細叩頭讚美公司闊佬並表示願意加班至凌晨十二點

老細拒絕加薪要求:
加拿大人開始按章工作並威脅發起野貓識罷工行動，香港人表示做人不應斤斤計較應為公司大局著想，因為老細已經俾咗好多機會大家學嘢，要感恩

老細因管理不善導致公司虧損，然後以精簡架構為由裁減低層員工以及凍薪並取消年終花紅(管理層例外):
美國人向老細集體訴訟迫使公司庭外和解，得以復職並獲得天文數字賠償，香港人表示自願減薪三成並做埋隔籬位嗰份哀求不要被裁

老細要求更改合約增加每週工時:
法國人聯同工會發起全國大罷工並演變成暴動，香港人詢問老細可否於星期六全日上班以減輕每天工作量，老細同意但提出每日午膳時間須縮短為45分鐘

老細強迫員工轉為自僱:
台灣人聯絡傳媒公開老細惡行並發起全台杯葛黑心企業，香港人發起傍晚六點收工後穿黑衫於公司門外默站抗議

老細要求全日24小時on call，無償OT，取消每日午膳時間，去廁所要打卡，遲到早退扣人工兼病假要扣annual leave:
日本人: 我撑不住了，要去自殺
香港人: 這好像有點不合理

叫啲公司醫生買囉

Oct 24近期活躍五毛
0群龍共舞
1三色貓
2JR
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4真律師何君堯
5dewi
6曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
7優美開始
8蘇麗珊
9吾系甘開心牙
10RedBaron
11侵b
12十卜ching

做奴隸啦香港人

病都唔準休息，

食完"藥"好開工啦

真係病左都叫射波
唔怪得之個個都就咁買藥食唔去睇醫生啦

我記得有個好似改左
話老細好惡咁叫條友入房，咁住笑笑口咁比啲藥佢，不過唔記係咪必理痛廣告

This

㩒左錯 負評
好有罪疚感

個廣告好垃圾
個員工話食藥會有殘留， 都無講食咩藥
必_ 痛 的代言人 就大大聲話唔會有殘留。
通常係講中痛處先會咁講野，
亦即係必_痛 係⋯

順帶一提，咪撚大大聲咁講野
大聲就以為自己係正確咩。

拍廣告的正on 9

屌人唔識食藥嗰個仲播緊，今日搭鐵仲見到

天氣轉涼了返工版

條女病住返工本來就有問題

其實佢呢個廣告只係將meme拍出黎
再加小小香港元素

所以話 家陣廣告 已經由時代而改變